Můj první dojem z České republiky. Žiju v Praze už měsic. Bydlím na koleji. Každý den chodím do školy a studuju češtinu. Mám tady už hodně kamarádů a kamarádek. Praha je krásné město. Je klidný a majestátní. Nebyla jsem nikde v Česke republiky kromě Prahy. V Praze byla jsem na Karlovem moste. a na Vyšehrade. Jedla jsem gulás. To je moc chutně. Libi se mi moc Prahu.
